西環宵禁?

圍住水街咁大段做咩
又圍住 應該係街坊
維港峰有錢佬都返唔到屋企

聽記者講 係因為班街坊同佢地對罵
而家被圍

又無啦啦挑釁人, 班狗痴線

唔係散左水咩,我見佢地上哂車先返屋企

不過見到唔敢郁手
打中有錢佬就

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

邊條live見到

所以怕咩民意逆轉
啲狗日鳩日製造衝突

應該係街坊
去到水街再過去 屈地街

rthk32
左面鏡

又有街坊黎

立場都有LIVE緊

明明冇人
變相有人